陳年零件賤賣

廢話唔多講 響我放上2手網前睇下有無巴打想要我啲老件 價錢任你up

過幾日都無人要我就放上2手網 再無人要就捐曬比明愛電腦工場算

張顯示卡係咩型號
想買

R9 270黎

呢張

$50 全部要晒，順豐到付

留名睇其他人打 $51 全部要晒，順豐到付

想要, 有冇TELGGRAM?

其他巴打放心 有咩update都會打落個post到

暫時telegram叫價:
Atlas巴打 2600k加板 $300
20k巴打 2600k $300
Hld巴打 2600k加板 gpu ram psu $500

提提大家 塊板eatx黎 同埋個case係800d 又重又大

同場加賣

i5 4440
GA-B85M-D3H
4gb ddr3 kingston ram
cd rom
antec 400w eco
ps08

$60 DDR3 4GB收，可以?

記得當年ram價好撚便, 一手好似係$120咁上下

好呀 比個telegram我

想要gpu 係咪有人要左

聽日先會截數 所以歡迎叫價

Update:
Atlas巴打 2600k加板 $300
20k巴打 2600k $300
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600
u巴打 4440+B85 $300

成set野都唔錯, 有朋友幫手出list?

果陣係響高登問人拎list
都好多年前

整理下而加個清單先

1) i7 2600k
2) maximus iv extreme-z (EATX黎)
3) Corsair 16GB (2x8GB) 1600mhz
4) Gigabyte GV-R927OC-2GD
5) FSP 1000w 80plus gold
6) Corsair 800D case + CD ROM

7) i5 4440
8) GA-B85M-D3H
9) 4gb ddr3 kingston ram
10) antec 400w eco
11) ps08+CD ROM

Atlas巴打 2600k加板 $300 (1+2)
20k巴打 2600k $300 (1)
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700 (7+8+3+10+11)
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40 (9)
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600 (1+2+3+4+5+9)
u巴打 4440+B85 $300 (7+8)
完全空白 gpu $200 (4)

暫時最有可能會係Hld巴打食左(7+8+3+10+11), 相沢みなみ巴打食(9), Atlas巴打食(1+2) 可能會要埋(6), 完全空白食(4)

(5+6)到而加都仲等緊新主人

我到星期日夜晚10點就會截數 之後就會約巴打們
有興趣就叫價啦

TG:
無TG就直接回post

先到先得定價高者得

留名跟進

真係有需要者先得 例如hld巴打係有親戚想要
價錢就排第二

Update:
Atlas巴打 2600k加板 $300 (1+2)
20k巴打 2600k加板 $400 (1+2)
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700 (7+8+3+10+11)
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40 (9)
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600 (1+2+3+4+5+9)
u巴打 2600k+1000wpsu $450 (1+5)
完全空白巴打 gpu $200 (4)
Roooo巴打 ram $200 (3)

大家如果排唔到都唔緊要 我大概星期二會有多1.5部機拎出黎賤賣(1部i5文書機全機,其他零件加機箱)

仲諗住睇下有無ddr2

幫推算

屋企有兩條2GB

我想買4GB X2

查實係覺得部Q6600唔夠RAM用

想問下 Fsp 1000w牛係味模組線

全食900

星期日訓醒update:

Atlas巴打 2600k加板 退出
20k巴打 2600k加板 $400 (1+2)
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700 (7+8+3+10+11)
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40 (9)
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600 (1+2+3+4+5+9)
u巴打 2600k+1000wpsu $450 (1+5)
完全空白 gpu $200 (4)
Roooo巴打 16gb ram $200 (3)
LGM-30巴打 16gb ram $300 (3)
Tom Ho巴打 2600k $400 (1)
Horace Chow巴打 4gb ram $70 (9)
Ako Tamaki巴打 2600k加板 psu case $700 (1+2+5+6)

暫時最有可能會係Hld巴打食左(7+8+3+10+11), Horace Chow巴打食(9), 完全空白食(4), Ako Tamaki巴打(1+2+5+6)

漏左我

半模組黎 但我都係得返2條模組線

漏左個包

Atlas巴打 2600k加板 退出
20k巴打 2600k加板 $400 (1+2)
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700 (7+8+3+10+11)
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40 (9)
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600 (1+2+3+4+5+9)
u巴打 2600k+1000wpsu $450 (1+5)
完全空白 gpu $200 (4)
Roooo巴打 16gb ram $200 (3)
LGM-30巴打 16gb ram $300 (3)
Tom Ho巴打 2600k $400 (1)
Horace Chow巴打 4gb ram $70 (9)
Ako Tamaki巴打 2600k加板 psu case $700 (1+2+5+6)
牛角bell巴打 全食 $900

暫時最有可能會係Hld巴打食左(7+8+3+10+11), Horace Chow巴打食(9), 完全空白食(4), Ako Tamaki巴打(1+2+5+6)

巴打你係想賣定買?

如果係買 我有好幾雙舊硬碟 你趕唔趕住用? 因為我未format啲碟....
應該下星期會拎埋出黎

搭單問
唔使錢，有無人要機箱？
圖入面隻款來，所有零件齊

你呢個機箱更符合呢個主題

樣睇落舊姐，要靜音設計係會咁
後上到12cm風扇，Harddisk同CDROM位免工具裝，外置個3.5位可以拆
除咗無USB3同唔可以直接裝2.5 SSD之外，唔會差新既設計幾多

實物圖

7,8,3,10,11,9,4 950蚊

更新
Atlas巴打 2600k加板 退出
20k巴打 全食 $1000
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700 (7+8+3+10+11)
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40 (9)
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600 (1+2+3+4+5+9)
u巴打 2600k+1000wpsu $450 (1+5)
完全空白 gpu $200 (4)
Roooo巴打 16gb ram $200 (3)
LGM-30巴打 16gb ram $400 (3)
Tom Ho巴打 2600k+板 $500 (1+2)
Horace Chow巴打 4gb ram $70 (9)
Ako Tamaki巴打 2600k加板 psu case $700 (1+2+5+6)
牛角bell巴打 7,8,3,10,11,9,4 950蚊
Civil狗巴打 16gb ram $350 (3)

我今晚要出去食飯 所以呢幾個鐘都會消失 今晚一返到屋就會約巴打們

如果有打漏左既同我講聲

新bid: 1+2+5+6+9 $800 (u)

12 $500
1234 $800
123456 $1000

咁大個仔未用過i7

咁你就keep住唔撚好買i7
一上就上i9 / Ryzen 7 / Threadripper

3) Corsair 16GB (2x8GB) 1600mhz $450

1+2+5+6+9 $800 (u)

更新
Atlas巴打 2600k加板 退出
20k巴打 全食 $1000
Hld巴打 4440加板 16gb ram cd rom antec 400w eco ps08 (全機) $700 (7+8+3+10+11)
相沢みなみ巴打 DDR3 4GB $40 (9)
唔係呱巴打 2600k加板加gpu ram psu + ddr3 4gb $600 (1+2+3+4+5+9)
u巴打 2600k+1000wpsu $450 (1+5)
完全空白 gpu $200 (4)
Roooo巴打 16gb ram $200 (3)
LGM-30巴打 16gb ram $455 (3)
Tom Ho巴打 2600k+板 $500 (1+2)
Horace Chow巴打 4gb ram $70 (9)
Ako Tamaki巴打 2600k加板 psu case $700 (1+2+5+6)
牛角bell巴打 7,8,3,10,11,9,4 950蚊
Civil狗巴打 16gb ram $350 (3)
...?...巴打 $800 (1+2+5+6+9)
佐佐木巴打 16gb ram $450 (3)
銅鑼灣銅鑼 $1000 (1+2+3+4+5+6)

幫樓主update打漏左講聲

1000w Psu $100

唔該曬

情況有少少變動 因為Hld巴打退出左
我又驚有巴打因為知道我本身係想留全機比Hld巴打(屋企需要)而無叫到價
為左公平起見 我延長個時間到聽日中午12點

以下係暫時叫得最高既巴打
...?...巴打 $800 (1+2+5+6+9)
LGM-30巴打 16gb ram $455 (3)
完全空白 gpu $200 (4)

真係唔好意思 又拖要拖多日

依家個psu要幾多先贏bid？

有啲難度 上面幾個巴打都係買psu加其他野 所以都會先考慮(清貨要緊呀)

DDR3 4GB $45